\begin{aufgabe}{Ausnüchterung der rationalen Zahlen}
\textbf{XXX: Diese Aufgabe nicht bearbeiten. Sie ist falsch.}
\begin{enumerate}
\item Zeige, dass die Punkte der Ausnüchterung von~$\QQ$ (mit der gewöhnlichen
euklidischen Topologie versehen) in Bijektion zu den dedekindschen reellen
Zahlen stehen, konstruiere also eine Bijektion~$\Pt(L(\QQ)) \to \RR_\Dedekind$.
\item Zeige, dass diese Bijektion ein Homöomorphismus ist.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
